之前話trump會當選總統個D好出來找數

裸跑，買黃店，食屎，罰抄，跳樓

唔好當我唔記得呀